戴仔出黎搵活動未？我已經ready

玩鋪勁

玩鋪勁好似係當年貪曾講的